大家仲記唔記得中小學個陣比老師恰同冤枉嘅經歷？

唔知點解一講起小學嘅經歷，就會諗返起小四個陣先後比老師恰嘅經歷，諗得起嘅都係啲不愉快經歷。唔知大家會唔會都係咁？

有 小學多教畜

中學都有教畜 到而家都好憎佢好想佢死

尤其是old seafood，真係好乞人憎

屈我拎較剪想插佢

冇遇過

有
啲老師都幫欺凌我嘅同學
淨係不停話我知邊度錯

老師WFC
最怕父母都覺得你有問題

記得
仲記得條八婆叫簡太

小學4-6年級要受個串嘴又賤格既班主任受三年
返學返到好似比人批鬥咁，不過多謝佢令我學識反抗強權

我都係喎 教英文？

係，唔係同學掛

有

我仲好記得有次明明瞓緊覺，個英文阿sir 突然好撚大聲話鳩我傾計好大聲，嘈住其他人

你果下有冇駁返佢，阿sir我頭先訓緊覺喎

有呀，阿sir 話瞓緊覺仲好意思咁大聲，叫我放學校務處理搵佢，當然我最後無去到，第二日返學佢又好似無咗件事咁，咪唔理佢

有試過
屈過打同學、偷同學嘢、比人撞到唔小心出咗聲（當時唔知做乜春話唔比出聲）但係唔聽我講

不過好在老豆老母信我，屌柒啲小學教畜

屈我強迫隔離女同學幫我含撚
根本就係個女同學自己幫我含

小五時上緊堂
俾隔離個同事搶左個書包
之後我想搶返
拉拉扯扯之下
個阿sir衝過嚟一嘢推我個頭向後面張檯
頭向天花板，佢隻手叉住我個口
話我搞事，擾亂課堂秩序
想解釋講都講唔到
反而搶嘢個同學乜事都冇

屌佢老味
真係一世都記得

細個個陣，寫啲字開始似大人字，然後寫詞語簿比老師屈我係老母幫我做功課

有，中小學都遇過教畜，個種委屈既感覺一世都會記得

得啦得啦收皮啦

比教畜屈都係深刻難忘，尤其是中六咁走個陣居然比班主任屈話我亂講野
教畜真係不分年齡

舊時比人恰得多，宜家就真係會識得反抗強權，不平則鳴

小學三年級有個仆街肥閪老師成日偷學生飯箱既餸食，
成日都偷中我果盒。
後尾偷左佢內聯網帳號，幫佢寫辭職信同一句屌你老母比校長，
第二日就比個肥閪估到係我做，佢幫「個學生」求左情同埋用5包媽咪面收買左我，因為怕我比人記缺點會爆佢偷食學生野食既好事出黎
不過小六畢業果陣諗諗下佢咁樣做真係唔太好，又發現佢冇改密碼，幫佢寫多左次辭職信

有 1x年後先知個老師深藍

我14歲先開始寫大人字

Kelly Chow你快撚啲去死

小學

考試，有個答案係“深水埗”
個老師話係寫“深水步”都當係岩
我拎埋本書問佢
佢竟然話,是但喇,唔改喇

初中時數學一直好差，功課都係一個又一個大交叉返嚟多，去到中三要揀科就開始比d心機溫書做功課，有次份功課派返嚟見到有8成題目都係剔，正開心之際，見到最後寫分數嗰頁老師用紅筆寫住不要抄功課

聽講佢而家自己仆街搞到冇科主任做
嚴x恆講你啊
做埋咁多陰質嘢，夠膽做唔夠膽認

小一食飯時間唔小心跌咗個飯盒落地個仆街班主任話我嘥嘢要我食返地下啲飯
果陣細細個懵盛盛又唔敢反抗，真係食返落肚
而家諗返都勁嬲，屌佢老味真係記成世。

巴打好犀利

呢啲經歷其實係好重要，令人學識
1）誰大誰惡誰正確
2）掌握權力就掌握真正
3）加入體制真係好好撈

*真理

細個作文寫石板街即係砵典乍街比中文老師話錯

小學有同學用mass email send啲找不同恐怖game(當你聚精會神搵緊嘅時候彈隻鬼出嚟嚇鳩人）畀全校

之後學校老師打電話嚟照我肺，我當時覺得好冠枉，之後係咁話冇做過，然後喺度哭（我小學係極乖嗰種學生嚟，全部操行straight A嗰隻，缺點一個都冇嗰啲，所以勁大反應）。

之後個老師查明真相，原來佢緝兇睇student list嘅時候睇過咗龍落下一行，就屈咗落我度

第二日個老師捉咗我出課室傾咗半粒鐘，美其名話道歉，但之後又係咁話我「唔使咁大反應，要識得控制情緒，就算畀人誤會咗咪冷靜落嚟解釋返blablabla...」
我屌你老母啦

隻教畜上堂都係成日針對啲成績同操行差嘅學生嚟無理取鬧嗰隻，好彩我年年考全級頭三，全校冇老師敢郁我，如果我係一般學生，之後一定成日畀條臭閪針對

少年駭客

以前讀band 5中學，有miss話我地d學生太過不知所謂，所以的士佬見到我地嘅校服都唔多願意車。

後來人大左先至知，原來的士佬睇我地嘅校服就知我地會去邊，厭路程短，出黎又多數吉車，所以先至唔願意車

冇播

痴撚線 條仆街幾時死

小學見到女同學打波
話佢地都有兩個波駛乜爭
跟住比個教畜聽到 屌到我開花喊撚哂
童年陰影

好似係小三嗰時，我貪得意買咗個有好多個制既筆盒，要㩒制先會有筆彈出黎。有一日上上下堂個爛鬼筆盒壞咗，攞唔到啲筆出黎，搞咗好耐都係唔得，之後我就講咗句「唉...好煩」。我嗰時係坐最前個位，講嘢會俾老師聽到，唔知係咪個死八婆智商負數，佢竟然覺得我句「好煩」係講緊佢，就當住全班面前鬧咗我半個鐘。

我試過個中文miss屈我傾計阻住人上堂罰我企
我半隻字都冇講過，係同學講野
我唔認佢就勁大聲渴我企起身

落堂之後佢話唔係想為難我，我都費事理佢

小三有某幾個同學好得中文老師歡心
搵左佢地做堂上糾察之後，有講野或者唔留心就記名做剪報，記一次做20字
基本上你同佢唔熟你郁一郁佢都話你傾計，你同佢玩得埋話之你，同埋佢冇可能自己捉自己，佢可以照傾

但我老母同幾個家長有係家長日投訴過，之後就收儉左好多

教數學既死8婆明明交左作業
死都話我冇交搵唔到 話我冇交

搞到我個陣好唔想返學

有冇諗過係你樣衰先比人針對?利申中上樣冇比老師冇比同學針對過

小學英文好差 小一到小三冇老師理
係到小四到小六個班主任日日都夾班默書唔合格既留堂默書到6點半天黑先比走 其實我係好多謝佢既
雖然聽講佢個時流產 一直好擔心佢

我仲記得小學嗰陣(新蒲崗某小學)有個教視藝叫楊慧琪嘅pk,佢成日針對我,除咗成日屈我啲畫係屋企人幫我畫,有次仲過份到拎咗我本畫簿出黎响成班面前逐頁逐頁數臭我啲畫

細個太乖唔識反抗,甚至唔敢話比屋企人知...

其實我自己本身中學嘅成績都算好好，全級都有頭幾名。雖然大部份老師都夠膽郁我或砌生豬肉，但係點都有啲教畜會玩針對或睇唔起我嘅出身

無啦啦係咁做剪報，有d同學仲一日百幾字，對小三黎講份量都唔細，仲有平時d功課，家長想唔知都難，正常學生點會一日衰咁多次

如果係做剪報有用點解唔係恆常係一份功課而係懲罰手段呢？

咁反而係小一至小三果個恰你喎

有時根基打得唔好小學點教你好大影響
為左搵2餐果d教畜真係會累人一世

小學要買中文字典
明明未找錢比我 個老姑婆miss係都話找左
我老豆又係廢 去學校搵條八婆之前又話幫我拎返錢
點知去到學校 講兩講就調轉槍頭 話係我自己唔記得

小學俾啲老師同同學杯好憎佢地

做咗人父母嘅巴絲
記得信多啲自己仔女
唔好怕麻煩同信晒班仆街講嘢
仔女好需要你嘅保護同討公道

中學，有個勁衰女同學，

成日冇端端響你格嚟，突然彈出嚟，勁大聲鬧人。

多人中招。

好多同學投訴，個女都係咁。

有日呀SIR話：出到社會冇得成日投訴架。你地由佢鬧啦。學習忍耐囉

再唔係就話：係未你地有錯，佢先話你地呀

學期尾，個女仔呃哂全班錢

緊係記得
仆街小學班主任成日屈鳩我
搞到我日日返屋企俾人打

恰細路吖麻

成件事荒謬到極點

你真係慘，冇端端比人咁照肺！
仲要話你情緒激動，原來喊都可以比人搵位入！

正宗無妄之災

我剩係記得小學有個女同學想上廁所 個miss唔俾佢去最尾原地賴尿..
個陣仲要好似小六...真係會搞到人童年陰影 點做得出架

你MISS憎你憎到咁
如果唔知你係小學生，真係以為你搶咗佢老公。

小學一年班秋季旅行, 去唔知邊個郊野公園
前一晚已經好興奮好期望, 始終係人生第一次學校旅行

個日無端端有個高年級既同學, 同老師講我落左水溏游水
傻的嗎, 我全身都乾, 正常人都懷疑吓係咪真吧
結果個老師直接罰我企足全日, 成個旅行 GG 左

一年級細路仔個陣太過乖, 解釋都唔敢, 真係好天真好傻
個老師又係無腦, E家仲要升到上校長

小學2年級比個肥婆老師打左兩巴
如果比我而家見到佢
我會打返佢二十巴

我以前小學個校長勁衰
仲恰老師，上咗報

你個高年級同學，你得罪過佢？
冇端端靠害

純粹做漏一頁功課,就當住全班面話我偷懶講大話
果時小學雞唔識反駁

到中學有個老師唔撚鐘意我,安左個乜鳩服務生俾我做
有一堂有個同學係佢個位射籃掉垃圾唔中跌左出黎
個老師話我係服務生,要我幫手掉
我聽完就話要去問校工拎掃把掃,跟手去左搵校長
當住全班話個老師見到有同學亂掉垃圾唔罰
反而要我呢個專心上堂既人受罰,乜咁樣做老師架咩
個校長ererer,掉垃圾個同學知玩大左,立即出黎執左佢
個臭西面都青埋話我冇禮貌要見我家長
我老母黎到用返同一個理由當住校長面又屌柒佢多一鑊
仲話佢唔尊重學生先,學生點解要尊重你

你好彩你呀媽支持你！同當時好彩你夠膽定。
比著我媽，會聯同個衰MISS恰9我

無啦, 完全唔識

我大個諗返, 發覺自己小學都幾多老師明顯有問題

有兩個係確實有精神病 (停職過一段時間)
其中一個輕度狂燥, 試過有次我將佢請我食既野轉送比其他小朋友,
然後佢嬲左, 話我嫌棄佢送既野, 結果狂罵我&小朋友 + 罰企
另一個就好多疑, 日日都懷疑學生講大話

有個 4x 歲肥婆嫁唔出, 一年級時我 & 2個小男孩成日比佢親暱對待
無明顯性騷擾 (JJ), 但成日攬你 / 摸面
又日日講將來要娶佢

仲有唔少係成日罵 + 屈學生, 拎黎出氣咁
坦白講, 我對小學老師呢個職業印象都幾差
好假, 係家長面前就扮乖, 係學生面前就蝦蝦霸霸
(我個年代小學生唔識反抗老師既針對/欺凌)

你地仲要唔識，好恐怖！
逢親依啲PO都好多怪事睇。

嗰個年代讀小學，真係坐定比人打。

有個MISS，當年勁憎我，
自問冇得罪佢，
但佢一見親我就藐嘴藐舌。
同佢打招呼，直頭唔彩我咁。

早幾年，同學聚舊，佢地話我知，其他MISS都關心我近況。
點知以前憎我位MISS一聽到我個名，即刻沉默咗好耐，個樣好唔鐘意咁。

唔明做乜咁憎我

唔知班教畜係咪細個都俾教畜害過，掌握到權力就撚班小學雞為樂

可能純粹知恰你，無手尾

有啲家長仲會幫手鬧個仔女

當年我屋企都係，格埋老師恰我

我大個左好後悔做杯葛同學既一份子

有冇咁折墮
搵幾皮野偷學生飯食

有幾次 但係唔記得咩事
小學特別多
成班教大垃圾 諗起都嬲

小學既時候 功課上面大家犯左同一樣既錯
我比人罰留堂
另一個同學咩事都無
就連其他同學都問點解邊個邊個無事既

小朋友都羞辱，呢啲教畜真係垃圾

由細到大俾班主任/訓導屈我染頭髮
仲過份到要我屋企人寫家長信證明我無染
仲話最好染黑佢

小六個陣個老師唔見左我本數學習作
要我家長買過本
要我全本重做

幾年前雨革做左校長既佢打壓老師上左報
心都涼

中學個陣俾個老師屈偷書仲打埋俾我老豆老母
個陣細膽無即場屌柒佢
諗返都覺得自己鳩

小學補完習 打比老母同佢講話係屋企附近公園仔玩 佢都應咗我 但之後隔咗陣佢唔知乜鳩事無端端打去補習社講話我無返到屋企 我唔見咗之類
搞到第二日放學一去補習社就比個阿sir勁大聲狂鬧 (我間補習社有三間大房 基本上鬧到全部人都知道) 內容類似做野無交帶 要通知屋企人之類 都唔太記得
我係咁解釋同佢講 佢都唔撚理 繼續鬧 我第一次因為受委屈喊撚咗出嚟 鬧完之後比個阿sir叫我自己去走廊好好反省 最後仲要我用補習社電話打比老母道歉認錯

如果係外國
做左成人之後
會因兒時經歷報仇

中學有同學課室唔見嘢

訓導上黎搜書包
佢見我嗰樣唔嚴肅 屈我偷嘢
俾佢搜埋身

小三小四個班主任唔鐘意我
有次同緊個同學玩緊，佢自己頭撞到牆話係我整再同老師告狀，咁我緊係解釋啦
點知個八婆老師聽都唔聽死都話我欺凌同學
又記缺點又盛，返到屋企比阿媽打之餘，仲罰9我聖誕聯歡為班服務 掃地
咁我嗰陣先小學唔識掃地好正常啦，但佢係成班面前串我 “掃地都唔識”。記撚到依加屌佢死教畜
死教畜平時又喂威圍，搞到老師之間都唔鐘意我

小學英文默書同個女仔一齊出猫(個女仔平時成績唔錯)
默完果陣個女仔當場同miss講話我出猫
之後我話佢都有份 個miss就話我比人踢爆左就屈狗人
事後見家長 比老師屌撚到我好似殺人放火咁
返到去比老媽子打到hihi

1. 小學嗰陣，有個同學攞圓規出嚟玩同吉人，我就無帶圓規返學，點知日後個老師話係我玩圓規吉人，之後畢業，返去探下老師，點知個阿sir又講，你咪就係攞圓規吉人嗰個囉。

2. 又係小學，當時有個姓林嘅男同學成日考第一，咁有一次佢作文好高分，所以俾中文老師叫佢當眾朗讀，咁我一聽就記得其實係啲小學範文，（當時係九十年代初，坊間有啲書係有中小學生嘅作文範例，離港多年唔知宜家仲有無？），由於當時唔醒目，衝口而出話林同學抄文，結果俾老師話我妒忌佢

老屈我試卷改答案r多2分
條死仆街八婆姓李
新老師大撚哂 因住收尾個幾年

有啲老師以罰人為樂，成日罰抄，有次全班一齊罰，小息都要留係課室抄，返屋企做完功課仲要繼續，抄左幾日先搞得掂

好似 不過我同學係搵枝鉛筆對住同學頸後 個呀sir以為佢想插同學頸 反應都係一枝 叉佢口推佢去後面張枱 屌 依家啲小學老師躁狂

屈我默書出貓

屌你老母
而家黎推d咁嘅post?
拉

我發覺大家通常都係小學時代發生機會大

化學堂做實驗
明明係阿sir冇記性搞到爆炸
搞到我比人罰企操場

訓覺點解要返學？

試過中學英文作文考試卷，有條短題目叫人作故仔寫明要作100字內。等我刪咗好多，冇咩內容先得返100字左右。點知實際上改卷係越多字越好。D同學高分既全部作好多字。作100字左右就呢題唔合格問老師佢屌我哋作咁少字冇內容當然啦！

點知到下學期考試又有叫你寫100字！我即刻有咁長寫咁長，最後高分然後種有同學中招，寫100宇唔合格，再比教畜屌

中學果時有一次
個個同學都行出去miss台交簿
咁我又行出去交 點知比miss鬧我
話我做咩自己出位交簿 仲將我本簿大大力掉左落地叫我返埋位舉手再出去交過
我又真係執返本簿 返埋位舉手 等佢叫我出去交
點知舉左手 佢無視我
Diu 然後我放低手 決定唔l交比佢
佢仲罰晒圍住我身邊坐果啲同學企係到
比壓力我 食屎喇 一把年紀成個小學雞咁
依家諗返起 佢果下真係針對我 仲掉我本簿落地
投訴佢 佢就死硬

唔係老師，係小學小賣部阿姐
記得果時大家排隊買野食
個肥婆一邊擰埋一邊同啲家長傾計，一邊隻手就伸出黎攤開收錢
當時我將錢放係佢手上，佢都係冇理我
咗我就打算拎住舊零食走人
但點知佢勁大聲喝住我話我冇俾錢
就算我點解釋真係有俾錢佢，佢都一口咬定我帶俾錢
最後真係委屈到喊出黎，錢又冇零食又冇，仲要俾佢當賊咗鬧
最後有個老師過左黎幫我俾錢
但我果下內心係好唔份氣....最後係升上小四前都冇再係果到買野食....（因為小四後小息點係響另一到）